斷網點算？裝firechat!

全世界即刻同我裝！！！

是但搵返黎既教學

推

有用！裝定先

呢隻apps我從來未有一次用到

Push

可以一試